各位佛教徒示威者

面對住示威場地如此困難既境，我地仍然要保持住平靜既心，唔好俾瞋心控制住自己。
可以嘗試係示威時念下心經同六字大明咒，平靜過再稍稍安撫身邊既戰友，認清目標。相信大家身邊既朋友都一直處於非常緊張同難受既狀態，自身平靜先能夠幫助到身邊既人。

John Lennon：「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

加油!

利申: 發夢自己係前線一邊念六字大明咒一邊滅摧淚彈

推

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

念佛號 䆁加如來